[有圖]Viu好等錢洗?

定係拉利哥好等錢洗?
搵笨賣料都可以拿正牌賣廣告
有3千幾萬貪你一千幾百?
同埋你地留意下,佢次次都係開定個網拍片
到底個網係咪C drive上網大法呢?
自己諗啦

垃圾到，呢種錢都收

可能真係蝕得好緊要

佢最煩係我集集都見到佢個廣告,幾咁無廣告先要loop完又loop